屯門公園新方向

班家禽可以日日係果度大聲嘈
我地都可以！但唔係嘈

我強烈建議係屯門公園搞Tuen Mun Rock and Roll Music Festival.
歡迎所有夾band人士 拎起結他 拎埋個m
黎屯門公園唱返首Linkin Park 既Numb
babymetal 首karate
仲有beyond既 抗戰二十年
仲有好多好多
歡迎大家討論

越Rock 越好
大家一齊

push

老老柒柒 諗諗下真係有得搞
話唔定可以比大家識到唔同既band 友
夾下band 為香港樂壇出一分力

X JAPAN
MISERY極度憤怒

有個MGFX50 AMP
利申唔識彈

點解係numb

Band仔表示支持
日日屯門Rock fes 比啲新band出下Show
嘈鳩住佢地

支持
有無跳舞友想去個邊跳舞交流battle下

xjapan 紅に！！染まった！！！この俺を！！！

我想挑機廢老，鼓勵佢地做d高難度動作，最好激到佢地自己中暑、爆血管或者斷手斷腳

IT'S TRIANGLE SOLO!!!!!!

燒死你班搖滾叛徒

Babymetal
識貨

鬥嘈的話附近的居民受罪

累鬥累囉

啲街坊唔鍾意大媽啲歌就係因為覺得佢哋騷擾緊嗰度嘅安寧
你用另外一種聲音咁其實呢個活動有咩意義

利申：支持樂隊

我冇嘢講

因為佢地d歌難聽